[集中討論］明日被三罷，今日只爆黨鐵/ 政府野

連登淪陷，太多狗開POST
集中討論，阻帶風
聽日三罷 今日只爆黨鐵/ 政府野
勇武休息 等法案

爆黨鐵，齊三罷

「緊急」要草船借箭啊！！！

革命沒有休息日

和平抗爭是沒有用的

不要說休息，退場，散水
試着說改變攻勢

佢閂站，就先拆閘

三罷 機場 馬場
只要賺大錢都係政府春袋

建議政府野都唔係重點
拆政府野被三霸唔到
要拆黨鐵為主

集中黨鐵 聽日被罷工。明確目標達成

太子無爛封2日
東涌入哂水第日開番
聽日極可能全開番

目標 爆黨鐵 齊三罷

齊歡唱 同慶賀

美國朋友同我講的
爆黨鐵齊三罷

全民爆黨鐵 用咩都好

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

勁推

義士既血不能白流

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

黨鐵大大點死都死掂比你地開工開市架啦

你班奴隸 聽日準時迫黨鐵返工啦

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！